召集各巴絲一齊設計2017毒男 毒女計分表

樣衰 -10000
肥婆 -1000000

扣分
用ig
用snapchat
用tinder
經常瀏覽感情台
加分
講嘢唔直視人
唔想照鏡
Profile Picture唔係自已個樣
一件衫/褲著兩日或以上